咩女嘅IG會只有1個follower

唔計Stephy

IQ題？

1個follower
follow1個人

邊撚個stephy得1個follower?

想知答案

個AC開左唔夠30秒既女仔

Stephy 係撚得一個 34個呀

行動再升級！鄧麗欣Ig齋Follow王子一個人

藝人鄧麗欣（Stephy）與台灣歌手王子（邱勝翊）公開戀情後，雖然口講要低調護愛苗，但卻頻頻暗中放閃，今次行動再升級，Stephy Instagram（IG）取消追蹤大部分人，包括一班餅碎吳雨霏、楊愛瑾等好姊妹同藝人朋友，只留下三個追蹤戶口包括慈善機構、自己歌迷會同王子，所以基本上只係follow王子「一個人」，力證自己只係「追隨」男友！

想當年，Stephy同方力申拍拖十年都絕少喺網上愛得咁高調，就算晒合照、隔空傳情都極之少，相反今次Stephy頻頻晒愛，睇嚟真係愛得死心塌地，唔通終於搵到「真命王子」？而王子IG就冇特別動靜，仍然追蹤4百多人，相信王子見到女友咁嘅舉動一定好冧冧豬啦！

唔係IQ題
純粹想知

個女仔有近千個posts同following
但只得一個follower

即係假ac囉

想知follower同 following係咪唔識分

柒左

樓主知唔知咩係follower呀戇鳩

Follower都唔識

無朋友，或者用嚟stalk其他account嘅假ac，嗰唯一一個follower就係本尊

條女